每次見到被捕手足對住鏡頭做口型都諗起呢幕

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南